依加買Balenciaga鞋, 買triple s定track trainer好？

小弟選擇因難症，見外國d購物網兩對都有減價，心動左，希望各位巴絲比d意見我。

搭單問 size你點揀
adi同nike eu44=uz10=uk9.5 / eu45=us11=uk10
balenciaga
EU44=US11=UK10=JP29
EU45=ES12=UK11=JP30
我都睇啱左對個size唔識揀

我一般着us 10.5，yeezy着us 11，triple s 44偏鬆，我會揀43

你yeezy著到45 1/3都買43咁博

其實好難講，Rick Owens 着43都仲有少少鬆，真係睇咩款

大陸仔鞋

變身鞋
一著就無晒人格

講真，邊個名牌/潮牌未比大陸仔沾污過，中意咪買唔中意咪唔買

一樣，我都係着緊43

真，大陸人連連登最愛既uniqlo都著，係咪唔買？

dad shoes唔係開始尾水喇咩。。。

邊個網 我都想買

triple s
曾經有過4對triple s 1對track
依家又想買對triple s

大陸仔鞋唔係重點，重點係等到班大陸尼著殘先黎食水尾先得意。

想借問聲ching而家著開咩鞋

我著既鞋叫唔係公廁。

陰公

track啦 無咁誇張

點陰公法？係咪花舊錢著對冇人離遠一望就知係乜既公廁定係行出街冇得同大陸尼惺惺相惜地行過撞鞋禮？

話你做人陰公啫
要踩人 人地著咩牌子咩款都實有一萬個理由踩到
見你講到咁牙刷自己咁清高尊貴咪睇下你著開乜咁把炮囉 吖屌結果叫你問自己牌就即刻笠水

巴黎鞋係幾靚既 雖然好多人話公廁鞋 btw你會揀咩色

灰

farfetch

我就係咁犯濺鍾意玩 best kept secrets 你又點吹得我漲呢？尤其是對班鍾意撞到澎澎聲既公廁撚黎講要你地收埋個牌子相信慘過去死。

Track白橙